有著開餅乾鞋嘅入一入嚟thx

是咁的
小弟想買對餅乾鞋襯下衫
想問下excelsior好唔好著？
見SNRD代購$199又幾平
但excelsior 見有舖頭做緊優惠$384都唔太貴
又見好多人推介muji對白鞋 有冇ching分享下

示意圖

著得耐會腳痛 如果腳掌比較闊會夾腳趾尾
行得耐會起水泡 建議買大啲啲
白色最容易襯！我有白色同黃白色
不過黃白色買細左 好夾腳

着緊圖中最右果款
整體來講其實幾抵着
唔會話刮腳
又易襯衫

Search 下quarter 416

SNRD $159咋喎，邊洗$199

Gmarket未包運費$129

唔知咁平會唔會冇咁好著

C打買咗幾錢？
即係要買大一個碼先唔夾腳趾尾？
Converse同excelsior比邊對好d？

我買個陣好似係CPU減價 300幾唔係好記得
最好買鬆身少少 唔好太fit 試真啲就最好
我冇著過converse 所以比較唔到
但感覺餅乾鞋比較厚啲 但兩款都易襯睇你鍾意

想買muji白鞋
但行過幾間分店都無我個碼
係咪真係咁好賣

上面巴打話gmarket平啲喔

今日睇咗都冇我碼

SNRD都著到年幾既 算係咁

正

會唔會好易腳痛？

上兩個星期買左兩對 一對80幾 另一對90幾（用左coupon) 計埋運費240

求著後感！

有扁平足着會唔會腳痛

個底好扁，要zip鞋墊先舒服
你可以上paperplane門市到試下先考慮買唔買 （好似係觀塘）

即係好硬？converse定呢對好著啲？

我着有啲夾 行得耐腳指尾有水泡

鞋頭有啲迫